其實當初Trump大選既時候有冇咩陰謀論呢？

其實會唔會有啲咩陰謀論係
當時得啲大城市有錢佬先選希拉利
其他都因為great again而選Trump

而且班左膠荷里活大粒又出黎助選
會唔會就係背後有啲咩野 共濟會 光明會 乜鳩
想控制美國 控制思想 想制衡其他勢力
所以就想選希拉利

因為Trump係狂人 難控制 太張狂
不過都係咁 唔比人睇好 所以先可以做到咁多野
大把大把車落去其他人到 好爽

In Trump we trust

果時仲記得AVG 班演員出聲屌TRUMP 美國隊長左膠

荷里活要求

但係美國隊長應該係左膠
之前佢鼓勵個細路面對校園欺凌 請睇戲
後尾炒車 原來係細路既問題

原來係咁 不過我諗大多星都係左膠黎既
咪都要peace 啲野唔影響佢地 唔理冇麻煩就最好